輿論機器傷口灑鹽 馮煒光質疑家屬身份真偽 斥為政治「消費家人」

6名被捕人士家屬周六（12日）在記招上憂心忡忡，不住拭淚，只求得知至親是否尚在人間。建制輿論機器已啟動，抹黑記招上以black bloc、戴口罩的家屬「身份可疑」。前新聞統籌專員馮煒光即日更於黨媒《文匯報》撰文，質疑記招「不遺餘力地抺黑內地」、打國際戰綫，更稱：「倘若這批是真家屬，只能說他們是被反對派利用了，消費了！」

文中一開首，馮煒光自稱由「公關角度」看，稱選擇這個時候開記者會是「非常錯的時機」，予內地官方及民眾「有人借機打國際戰綫」之感。馮舉例指記者第一條問題便是用英文問到「國際社會」，會上其中一位協助家屬的「煽暴派成員」鄒家成更「赤裸裸地要求國際社會關注中國的人權律師狀況」；就連涂謹申「一開口是先說英文」，馮亦指為「向蓬佩奧放話」。

馮又舉例指，會上另一「煽暴派議員」朱凱廸多次提到「國際社會」及「中國律師」境況，「不遺餘力地抺黑內地」。馮指：「倘若這批是真家屬，只能說他們是被反對派利用了，消費了！」

又係「唔好激嬲中共」「唔好比口實中共」

同一招玩左幾十年唔怕悶?

2012年1月，當時正在台灣觀摩總統選戰的馮煒光聲稱，於拜訪國民黨總部時，遭在門口遇見的人民力量立法會議員黃毓民衝前兩次揮拳打傷，眼鏡飛脫，右邊面被打腫

呢班家屬一開始都唔想搞大件事
循「正規途徑」，搵入境處、搵律師、慢慢等
畀晒時間，係得嘅都唔駛咁開記者會求國際社會關注

麻煩馮煒光解釋下中國「陽光司法」先好講人抺黑

死之前更加要畀黃毓民打到飛起

奶共產黨屎眼
唔係真家屬會喊得出？
祝佢死老母死老婆死埋仔女

民主黨 專出 賣香港

咁陳小姐媽媽....

予內地官方及民眾「有人借機打國際戰綫」之感
馮亦指「向逢珮奧講話」等

咁驚人地打國際線做乜啫

得啦得啦，收皮啦

鬼拍後尾枕？
如果家屬係假
咁果十幾個手足都係假
其實係咪戲中戲

抵打

叫d 家屬上大陸搞手續

明明係班港共愛理不理 逼人咁做

佢低賤都要去做五毛 以前有睇開羅健熙Facebook 佢成日走去佢嗰度吠 鬧人唔愛國

你覺得唔搵國際 你共狗會聽咩？
和平遊行左20幾年 聽既一早聽左喇 會搞到依加咁樣？

呢啲人純粹係低級護主犬
佢都係將一啲稿由佢把口講出嚟